應該去信各國要求禁止所以香港警察人員或一切公務員入境

嚴重威脅各國民主自由
特別係警察係6月12號已經觸犯多條國際法及戰爭法
包括沒收人道救援物資 阻止救護車及救護人員進行救援工作
襲擊示威者，救援人員，牧師，記者等等
向沒有任何反抗行為的人近距離開槍或使用過份武力
以及非禮女示威者，例如脫掉她的衣服

小弟英文唔好 只好提出建議 望有心人士支持及廣傳出去

push

推

同意

推post

要求西方國家唔好再賣任何武器俾港共政府
中止同警犬任何合作交流
孤立佢地

唔理有冇成效 做左先算

我係公務員 我支持
死黑警

我都係 萬一成功我絕對唔介意辭職

公務員 支持

我aco黎炸 唔好搞我啦😭

p

P

Push

推！！！

做咗日本先都夠班毅進狗仆街 班撚樣最鍾意放假去日本

應該話班狗既女朋友/老婆

成班都持有白卡咁，送返去小欖好d

仲周圍放出黎咬人，嚇親d小朋友咩

要加上其家屬

諗到同巴打一樣嘅idea
幫手整合一吓

(一) 違反公民權利和政治權利國際公約

(二) 違反國際人道法 (日內瓦公約)

(三) 襲擊記者，妨礙新聞自由

(四) 反自由、反人權，嚮往極權統治

(五) 非禮示威者

(六) 違反宗教自由，對基督徒進行不合理搜身

(七) 使用過份武力, 包括冇受攻擊+冇黑旗開槍、爆頭、噴行動不便外籍人仕等等等等等等
(八) 不合理使用職權及拘捕，包括撻示威者落地下再打、搜到保鮮紙拉人等等等等等

但我英文都差, 有冇外語高人幫手

推撚到班狗共享大灣區榮華

唔比佢地去日韓台都驚死啦
班狗全部反民主人士黎

所有 現任公務員以及二零一九年七月後曾經或正在擔任過相關職務之所有人士

推出

推一推